格劍dlc人物及機體卡27張更新!!!

垃圾Post
拉

走啦屌你老母

隻隻都有no18咁就好

Gchi

其實點解要咁講樓主好有心機喎(好似)

唔走

機定人?

多謝支持

yes,好有心機

新會然？

樓主係咪做左乜得罪人
頭兩個都屌㭍你

你睇晒神龍刺青全集先再反思下你頭先個留言有幾無知

果2個人有瘋狗症

經典作品好睇

唔知

每月之星都唔識
渣ga

機 zx改幾型幾用心

袁生都唔識,畫左15年左右依然keep住水準

Sor見識少

你Google下再返嚟

第一張型

畫死人

tkh?

袁生不如從政吧。

唔啦

見你畫咁多年，
有啲地方都有進步，點解唯獨人物身體比例畫極都畫唔好嘅呢

袁生從來只有不可理喻既執着，而唔係有漫畫家既天分

點唔好法

比例錯撚哂囉，
手腳長短，膊頭位，上下半身之類，
點解咁多年都唔報下畫畫班，
或者上網都大把教學啦，
學啲基礎知識進步會快好多

德意子隻手臂，袁生了解下先啦，好地地條女比你搞壞了

點解可以畫咁多年都咁柒

以袁生level，畫班會退錢，上網吧

ok

惡意針對

盡量留意

1

2

3

4

天元突破 做乜抄Street fighter 嘅鐵面域加

讀者要求

乜袁生你仲係到呀

唔可以喺度?